---
title: 'Strategisk rådgivning om digital transformation'
slug: 'strategisk-rådgivning'
type: service
excerpt: Udnytter din virksomhed sit digitale potentiale? Hvilke forretningsmuligheder er der, og hvad betyder et på et strategisk plan?
icon: /img/illustration1.svg
---

# Strategisk rådgivning om digital transformation

### Kender du dit digitale potentiale? Skal du have udfordret, formuleret eller eksekveret en strategi? Pentia kan hjælpe dig med digital forretningsudvikling og transformation.

Fremtiden venter ikke på, at din virksomhed bliver klar.

Kunderne har aldrig været mere digitale, og for at bevare og erobre markedsandele bliver du nødt til at sikre dig, at din virksomhed er i digital topform. Det gør du blandt andet ved at have fokus på digital forretningsuddvikling. Men du når ikke dine forretningsmål, hvis du udelukkende lytter til din mavefornemmelse. Du navigerer mod dine forretningsmål ved at bruge dataindsigt og ved at styrke dine strategiske og tekniske kompetencer.

[Den digitale transformation](https://pentia.dk/nyt/nyheder/transformation-2019-hvilket-spor-er-rigtigt-for-dig/) er centreret omkring en enkelt ting: Din kunde. For at kunne være relevant for kunderne, stilles der krav til virksomhedens evne til at lytte og agere igennem kunderejser, der spænder over mange kanaler og kontaktpunkter. Det kræver dataindsigt, automatisering og en stram orkestrering af kompetencer og digitale værktøjer. Alt sammen med et enkelt fokus: At skabe værdi for dine kunder. Og for din virksomhed.

Pentia er din digitale [stratecution partner](https://pentia.dk/nyt/nyheder/stratecution-explained/). Vi tager udgangspunkt i brugervenlighed og kunderejser, vi finder de digitale potentialer i din forretning og kortlægger dine muligheder for at innovere. Med os som partner er du sikret intelligent og nyskabende digital forretningsudvikling.

*Eksempler på områder, vi kan hjælpe dig med:*
Vores værktøjskasse indeholder en række strategiske og taktiske produkter som fx:

- Insight og innovationskoncepter
- Digitalt potentiale mapping
- Digitalt roadmap - fra strategi til eksekvering
- Digital transformation
- Online forretning og dataindsigt
- Brugervenlighed og synlighed

Vi har fokus på outcome, du kan realisere hurtigt.